覺唔覺麥記多左好多扮返工既失業大軍

有D著哂裇衫坐成日先返屋企

唔好咁啦
每個人都有困難既時候

關你撚事咩

慳錢家族

係，成班廢柴

他朝君臣也相逢
積下口德啦

他朝君體也相逢
積下口德啦

他日到我變廢柴都可以叫返我做廢柴
事實唔駛怕認，唔通我係肥佬屌人叫我肥咩

聽你語氣 你似係一失業就返去攬住媽媽喊

咁你都知
可唔可叫你一聲大佬，請受細佬一拜

積德有咩用？你睇下地產佬政府官，積咗咩德呀月入十幾廿萬

坐開圖書館， 而家唔開先要去m記

我都扮緊工..
唔好笑我

唉 sorry囉

唔敢比老婆知

網吧開機錢都比唔起 可以點

唔好踢爆人啦

麥記除咗係一間食肆，仲係一個社區中心

今夕吾身訓老麥
他朝君體 K F C

可能真係返緊工，全職炒股或者保險 AA